唔洗呃OT 販毒好搵D

五毛不如轉行啦

好仔唔當差 當差有冰HI

諗起都正

聽講 做狗係副業 入職為左販毒